聽日板雞12蚊

食唔食好

可能得呢日有，幾大都食

早餐1100 5個
下5茶 330 5個
夜晚 700 10個
宵夜 1100 7個
順便買多5個第朝食

有冇咁好食呀

板雞不嬲都輸脆弱雞架啦

停左排再出就上神枱

我諗住買定5打留黎炒

早餐 20個
午餐 30個
下午餐 20個
晚餐 40個
宵夜 20個